Gphone被DQ,今晚要開花,做比美國戰線睇

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

唔得 做俾美國睇畫面要靚 今晚去港島遊行先得

屌你

push

更細更分散嘅攻擊
(要去隔離區, blackbloc, 唔好搞百佳住)

boycott made in china

木鹿大王